如果係山竹風眼放篤屁會點？

蝴蝶效應？

同就咁放屁無分別

成個風都有你個屁嘅臭味

個風轉入你屎眼

風眼會變成屎眼

屁眼